想知我星期一Pass咗路試，星期四五攞到牌嘅機會大唔大?

小弟唔係幾清楚武漢肺炎下佢啲安排，有冇過來人解答下（利申：已Google但見佢要排嘅都係關於正式執照）

大

份野寫住7個工作日，你等下好不好

今日我先去完金鐘，人龍極長

用重考生check

三月十五先開返排期服務，所以呢招做唔到住

咁心急做乜

拎到機會大 但遲拎早拎咪又係咁

聽話等一星期，我試過摸門釘

考完要7個工作天之後先去得運輸署整 就算之前入箱都要

唔係有車揸心急做乜

巴打最後等咗幾耐拎到

星期五兩點去二十分鐘搞掂 你有eps俾錢我諗十分鐘搞掂

幾年前考完5個工作天td就上左record
而家唔知

師傅都係話四五日就有
星期一考完就星期五去攞
Weekend操車